# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the eos-payg package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Roddy Shuler <roddy@stanfordalumni.org>, 2018
# Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-payg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-11 11:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-03 14:11+0000\n"
"Last-Translator: Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/endless-os/teams/9016/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: eos-payg-generate/main.c:49
msgid "5 seconds"
msgstr "5 秒"

#: eos-payg-generate/main.c:50
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: eos-payg-generate/main.c:51
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: eos-payg-generate/main.c:52
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: eos-payg-generate/main.c:53
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: eos-payg-generate/main.c:54
msgid "8 hours"
msgstr "8 小時"

#: eos-payg-generate/main.c:55
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: eos-payg-generate/main.c:56
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: eos-payg-generate/main.c:57
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: eos-payg-generate/main.c:58
msgid "4 days"
msgstr "4 天"

#: eos-payg-generate/main.c:59
msgid "5 days"
msgstr "5 天"

#: eos-payg-generate/main.c:60
msgid "6 days"
msgstr "6 天"

#: eos-payg-generate/main.c:61
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: eos-payg-generate/main.c:62
msgid "8 days"
msgstr "8 天"

#: eos-payg-generate/main.c:63
msgid "9 days"
msgstr "9 天"

#: eos-payg-generate/main.c:64
msgid "10 days"
msgstr "10 天"

#: eos-payg-generate/main.c:65
msgid "11 days"
msgstr "11 天"

#: eos-payg-generate/main.c:66
msgid "12 days"
msgstr "12 天"

#: eos-payg-generate/main.c:67
msgid "13 days"
msgstr "13 天"

#: eos-payg-generate/main.c:68
msgid "14 days"
msgstr "14 天"

#: eos-payg-generate/main.c:69
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#: eos-payg-generate/main.c:70
msgid "60 days"
msgstr "60 天"

#: eos-payg-generate/main.c:71
msgid "90 days"
msgstr "90 天"

#: eos-payg-generate/main.c:72
msgid "120 days"
msgstr "120 天"

#: eos-payg-generate/main.c:73
msgid "365 days"
msgstr "365 天"

#: eos-payg-generate/main.c:74
msgid "Infinite"
msgstr "無限"

#: eos-payg-generate/main.c:96
#, c-format
msgid "Invalid period ‘%s’."
msgstr "無效期間 ‘%s’。"

#: eos-payg-generate/main.c:120
msgid "Only print error messages"
msgstr "只印錯誤訊息"

#: eos-payg-generate/main.c:122
msgid "List the available periods"
msgstr "可用期間列表"

#: eos-payg-generate/main.c:129
msgid "KEY-FILENAME PERIOD [COUNTER]"
msgstr "KEY-FILENAME PERIOD [COUNTER]"

#: eos-payg-generate/main.c:130
msgid "Generate one or more pay as you go codes"
msgstr "產生一個或多個隨收隨付代碼"

#: eos-payg-generate/main.c:136 eos-payg-generate/main.c:164
#: eos-payg-generate/main.c:173
#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:661
#, c-format
msgid "Option parsing failed: %s"
msgstr "選項剖析失敗：%s"

#: eos-payg-generate/main.c:147
msgid "Available periods:"
msgstr "可用期間："

#: eos-payg-generate/main.c:165
msgid "A KEY-FILENAME and PERIOD are required"
msgstr "需要 KEY-FILENAME 和 PERIOD"

#: eos-payg-generate/main.c:174
msgid "Too many arguments provided"
msgstr "所提供的參數太多"

#: libeos-payg-codes/codes.c:135
#, c-format
msgid "Unknown period %u."
msgstr "未知期間 %u。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:150
#, c-format
msgid "Key is too short (%u bytes); minimum length %u bytes."
msgstr ""

#: libeos-payg-codes/codes.c:186
#, c-format
msgid "Invalid code %s."
msgstr "無效代碼 %s。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:309
#, c-format
msgid "Invalid signature on code %s."
msgstr "代碼 %s 上的簽名無效。"

#: libeos-payg-codes/codes.c:376
msgid "Codes must be 8 digits long."
msgstr "代碼必須有至少 8 個數位。"

#: libeos-payg/manager.c:545
msgid "Pay as you go is disabled on this computer."
msgstr "此電腦已經停用隨收隨付選項。"

#: libeos-payg/manager.c:602
msgid "Too many invalid codes entered recently; please wait"
msgstr "最近輸入太多無效代碼，請稍候"

#: libeos-payg/manager.c:644
msgid "This pay as you go code has already been used."
msgstr "此隨收隨付代碼已被使用。"

#: libeos-payg/manager.c:1132
#, c-format
msgid "State file ‘%s’ was the wrong length."
msgstr "狀態檔案 ‘%s’ 長度錯誤。"

#: libeos-payg/manager-service.c:557
#, c-format
msgid "Invalid interface name ‘%s’."
msgstr "‘%s’ 介面名稱無效。"

#: libeos-payg/manager-service.c:714 libeos-payg/manager-service.c:754
#, c-format
msgid "Unknown property ‘%s.%s’."
msgstr "未知屬性 ‘%s.%s’。"

#: libeos-payg/manager-service.c:746
#, c-format
msgid "Property ‘%s.%s’ is read-only."
msgstr "屬性 ‘%s.%s’ 是唯讀的。"

#: libeos-payg/manager-service.c:776
#, c-format
msgid "Unknown interface ‘%s’."
msgstr "未知介面 ‘%s’。"

#: libeos-payg/service.c:189
msgid "Configuration file to use (default: "
msgstr "要使用的配置檔案（預設："

#: libeos-payg/service.c:190
msgid "PATH"
msgstr "路徑"

#: libeos-payg/service.c:617
msgid "— verify top-up codes and monitor time remaining"
msgstr "— 驗證充值代碼並監測剩餘時間"

#: libeos-payg/service.c:618
msgid ""
"Verify inputted top-up codes and monitor the amount of time the computer has"
" remaining before its lease next needs topping up."
msgstr "驗證所輸入的充值代碼，並監控電腦尚餘多少時間才需要再次為租約充值。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:468
#, c-format
msgid "Lost D-Bus name ‘%s’; exiting."
msgstr "遺失 D-Bus 名稱 ‘%s’；退出中。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:482
msgid "Inactivity timeout reached; exiting."
msgstr "閒置逾時；正在登出。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:595
msgid "Address of the D-Bus daemon to connect to and own a name on"
msgstr "連結並擁有名稱的 D-Bus daemon 位址"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:596
msgid "ADDRESS"
msgstr "地址"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:598
msgid "Inactivity timeout to wait for before exiting (in milliseconds)"
msgstr "閒置逾時登出（以毫秒為單位）"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:599
msgid "MS"
msgstr "MS"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:616
msgid "This daemon must not be run as root."
msgstr "此常駐程式不得以超級用戶身份執行。"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:674
#, c-format
msgid "Invalid inactivity timeout %sms."
msgstr ""

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:695
#, c-format
msgid "D-Bus unavailable: %s"
msgstr "D-Bus 不可用：%s"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:719
#, c-format
msgid "D-Bus bus ‘%s’ unavailable: %s"
msgstr "D-Bus bus ‘%s’ 不可用：%s"

#: subprojects/libgsystemservice/libgsystemservice/service.c:825
#, c-format
msgid "Signalled with signal %d"
msgstr "以信號 %d 作通知"
